跪求大家團結，吾好再插警察(非曲)

麻煩睇晒先dislike!!! 尤其現職警察

睇完琴晚元朗黑幫打市民，警察落閘吾出現
大家應該好嬲。

但我地最應該嬲既，唔係前線藍衫，
得一二三粒花既低級白衫。
而得警司級以上既真正管理層
警司級以上先係落order，以下嘅只係執行

To:琴晚被order唔可以出黎救市民既前線警務人員
(尤其白衫小隊指揮官)

你地琴晚聽上級指示，要”集齊人馬” 先出動救市民。
好好彩咁，琴晚你既屋企人，朋友唔係元朗站。
但難保下次你仔女老婆因信號繁忙，搵吾到你，
而你又選擇吾出去救佢地，最後有咩冬瓜豆腐。。。

吾係咒你，因為連黑仔呀嫂仔女都俾人打完嚟。。。

你吾出黎救，可能會後悔一世

你曾經誓言[size=5][size=5]不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意
你今日著得起件制服，就要因為你既專業，即使人地同你諗法吾同，但保護市民係你既職責。要對得起膀頭上既重負。

下次，請你諗清楚，帶吾帶你既小隊出黎救人！同埋點樣先係一個好警察。
—————————————————————————-

跪求大家，吾好再鬧前線先做黑警，佢地只係諗埋左一邊既慈母。
真正既黑，係下仼一哥鄧柄強，係元朗SSP呢d高層

我地香港人真係好鍾意屌前線，但無論警隊定新沙田新城市職員，佢地亦只係代罪羔羊
香港人吾好再屌前線啦

前線士氣真係好差，我地作為小市民亦真係需要警察
問心大家都有過火，點解吾試下槍頭一致向外？

不喜請大插，但請諗清楚再行動！

吾你老母啦

同埋前線一早俾人出賣哂啦
自己試諗下, 邊個人有咁大權睇哂你ID名同地址放上去仔搵老豆個tg channel

block
同黑社會起埋一齊
打999冇人理
仲信呢班人
你收皮啦

敵人既敵人係朋友，如果琴晚俾人打嘅，係其中一個警察家屬，今日件事就唔係咁睇

應該睇下有無警察家屬琴日受傷，如果有，今日出黎話無人拎武器嘅元朗警司，應該會俾人屌到無得撈